# Requisitos
    # Homologado panas para execução no CentOS 8.
    # Necessário alterar os parâmetros de excução do navegador no arquivo Navegador.js
    # Homologado apenas no Navegador Chrome (yum install -y chromium.x86_64) 


    # Dependencias:
        - NodeJS Versão 18
        - Express
        - Puppeteer
        - Axios
        - Chromium (yum install -y chromium.x86_64, node node_modules/puppeteer/install.js)

# Notas da Versão 1.2.0
    - Adicionado desenvolvimento do novo método BuscaProjetos